[哲學］Part Time應否在上班時屙屎？🤔

返得幾個鐘
應唔應該屙屎？

從來都唔會喺屋企以外嘅地方痾屎（旅行另計

P.S 肚屙肚痛唔計
講緊淨係急 可以選擇忍

咪又係照出糧

唔應該，full time先可以

利申 fulltime，日日屙半個鐘

有需要咪屙囉屌你老母，正一垃撚圾屎都唔敢屙

Part time更加應該去啦
你唔去點會有其他人敢去

Part time 唔撚係人啊？屌你老母

痾

仲要打完卡先慢慢痾

痾完用多10分鐘電話先出黎

屌你真係入世未深
屙屎係返工最重要要做既事
一屙就屙佢三十分鐘
開工屙次 收工屙次
時間好快過

練習開d 生理時鐘
日日朝早番工同埋臨收工都會屙一次

除非你係屎坑返工如果唔係最好唔好

一定要痾
最好臭到全部人都知

最好就慣性係個個時間屙屎
當日子耐左班同事就理撚得你
唔係屙屎都扮屙
到時候每日返工就自自然然有自己既時間

full-time都唔應該屙啦 老細出糧比你返黎屙屎啊??

係

應該拆埋個廁所添